【試着說】党安法 【正視聽】党安法

支共分明係擺港人資產上枱同侵侵 show hand，諗住先發制侵展過第二階段貿易戰

Push